箍牙加牙套

我有隻大門牙係半金半陶瓷嘅牙套 戴咗七年左右
依家又箍緊牙 箍咗大約半年
依家隻門牙同其他牙高低不同 有好微小嘅黑邊 同埋啲色水又唔靚
咁就打算將隻牙套換做全陶瓷牙套
咁樣係咪解決到個問題？

有冇牙醫可以答到我？:~

有問過
但我想了解多啲其他牙醫嘅分析